成班乞兒乞錢咁都接受到？

連二都開埋
先唔講佢控訴啱唔啱，乜撚嘢派錢搵人支持真係on撚9
仲要成班乞兒入嚟乞錢，肉撚酸到
成班為咗貪快錢就幫手推、俾正評、認大佬
搞臭個壇咪你呢班驚死執輸嘅垃圾囉
同之前五毛遊行post班廢柴同出一轍